米拿同美斯係咪有d咩誤會

利狗:無波打人唔當MMA呀

當年比美斯nutmeg 懷恨在心

米拿真係狗黎

召喚哥狗gif

狗都不如

d老一輩英撚都係咁樣，好撚鐘意抽水